侮辱、焚燒黨旗是否違法？

大家都知道侮辱、焚燒國旗國徽違法，但黨旗同國旗唔同，根據以下條例、規定、法律，好似在香港、甚至中國大陸侮辱、焚燒黨旗都不算違法。有無巴打補充？

「中國共產黨黨旗黨徽制作和使用的若幹規定」第十一條

黨的各級組織應對本規定的執行情況經常進行監督檢查，對違反本規定的黨組織和黨員應進行批評教育，情節嚴重的應給予當事人黨的紀律處分。

（該規定僅為黨內紀律，並非通用法律）

「香港國旗及國徽條例」第七條 「保護國旗、國徽」

任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷汙、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

「中華人民共和國刑法」第二百九十九條「侮辱國旗、國徽罪」

在公眾場合故意以焚燒、毀損、塗劃、玷汙、踐踏等方式侮辱中華人民共和國國旗、國徽的，處三年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利。

「中華人民共和國國旗法」第十九條

在公共場合故意以焚燒、毀損、塗劃、玷汙、踐踏等方式侮辱中華人民共和國國旗的，依法追究刑事責任；情節較輕的，參照治安管理處罰條例的處罰規定，由公安機關處以十五日以下拘留。

一直以黎我哋不齒既都係中共
燒黨旗真係好過燒國旗
對準政權呀喂

你出黎都違法啦 廢鳩氣

唔明點解勇武要燒國旗，燒黨旗更準確

就算我當兩樣都係違法
搞黨旗其實更加可以向各界表達到我哋既訴求，下下搞國旗其實觀感冇咁好,你見外國啲示威都係對準政權，冇人係不滿個國家，而係不滿啲政棍搞衰個國家

文宣應該停用chinazi及nazi化國旗，改二次創作黨旗

其實兩支旗都唔值得專重
唔好唔記得國旗果粒大星就係共產黨

響香港英殖期出生讀書成長嘅嗰群香港人，及其相關人士，方知“真實嘅”中國歷史與政治！
真正嘅香港人唔會烏喙喙，見隻水鴨當鴛鴦！

929有人燒，好似冇共匪譴責

Source?